## 页面

页面代表了每个特定路由模式的视图。`pages/` 目录中的每个文件都表示一个不同的路由，显示其内容。

**注意：** 
    要使用页面，
    1. 创建 `pages/index.vue` 文件
    2. 将 `<NuxtPage />` 组件添加到 `app.vue`（或者删除 app.vue 以使用默认入口）。

你可以通过在 `pages/` 目录中添加新文件来创建更多页面及其对应的路由。